究竟SONY垃圾定攝影師太廢

我係我個人問題..點解D相可以咁肉酸

似你問題多

即係咁....幅鏡好正 雖然我覺得構圖可以再好啲 但未致於唔得

你可以拿撚住個三樣講幾耐

你可唔可以講吓邊幅相有高速移動過

姐係貴鏡頭有助減小noise?

1/4s 佢用緊200mm喎 安全快門至少都1/200s啦
咁佢都係用快一級啫 (雖然話有oss理論上可以慢啲快門）

構圖就唔講啦 唔算好啫 又未去到不堪

dcfever

你上fotobeginner睇完先再發表偉論ok?

唔係影牆磚報紙欄杆垃圾桶算好啦
試鏡相你想點影？

痴孖筋，點解都有偉論

恆定光圈 通光量點會細左

係
就算canon果d都係咁

原黎係asus 手機影相好勁，又講炫光果條友，而家又黎新偉論，笑左出黎

中學無讀物理？